# Registro Automatizado de Consultas y Atenciones Ambulatorias  

Este sistema está licenciado bajo [GNU LESSER GENERAL PUBLIC LICENSE](LICENSE)

## Instalación

Proceso de instalación

## Configuración

La configuración de 

## Contribuciones

La guía para contribuir en el proyecto se encuentra en [CONTRIBUTING.md](CONTRIBUTING.md)
